入黎report 區議員李梓敬 youtube 放流料

即刻report
成條片講武漢肺炎有幾唔嚴重
like 晒樓下藍屍d comment
懶有數據支持，d 廢老信咗又唔戴口罩又唔洗修
傳染就仆街
即刻report 呢條陷家剷

原來係落選區議員先啱

d 廢老唔帶佢地既事啦唉 講左咁耐都唔信
信件唔知乜撚契弟9UP 兩句就當真
等佢地 natural selection 啦

Good for us wor

wfc 唔好益佢

咁咪仲好，等啲藍絲瀨哂嘢
自己做好防護啦
不過youtube真係好多藍絲channel

原來戴口罩會增加自己掂自己掂口鼻嘅機會
比起無戴仲差
on my god ，我又學好嘢了

tui